# 

Ojo, para que no se rompa nada crear sobre el root la siguiente estructura
(no puleo esas carpetas porque na que ver...)
```
data
└── vids
    ├── edited (la salida del ffmpeg)
    ├── pulled (videos que agarro del celu)
    └── sended (envío exitoso)
log (logs del ffmpeg y del adb)
```

Además hay que crear un config.json con los campos
```
{
  MAIL_SENDER,
  MAIL_PASSWORD
}
```
